坐左幾個月，想問宇宙最強卡爾文森號打沉左北韓未?

卡爾文森號呢